連尼住入一入黎 可唔可以解決一下大陸人死於意外既gif圖

我個人認為Post大陸人點死個d gif圖既人真係有d心理唔平衡

之前都無乜點理 佢地向自己圈子圍威喂咪算囉
但最近真係變本加厲
如果有人開一人一張gif既post總會有人post依d相上去

你地圍爐post我可以click唔入去
但個d gif post可唔可以唔好post個d大陸人死個d圖呢? 我相信都有好多人唔想睇

事態都幾嚴重下，我建議連尼住
可唔可以開始bam人貼個d圖?
正如露點露閪個d圖一樣
因為18+所以post出黎有機會比人bam
想問下個d意外死人既gif可唔可以仿傚j圖咁bam?

咁放其他國家嘅意外圖ok？

初初睇幾頁都ok 愈睇愈不安

咁放你全家意外圖出黎

竟然有人當支那人係人
都唔知係咪心理變態

屌你老母你呢D人生仔冇屎忽

唔好偷換概念啦
跟本係同一樣既野黎
只係大陸人既gif特別多

爆炸撞車好睇喎

This is China

依加lihkg既人都真係幾低質下
真心cls

自己唔想睇到就叫admin bam？
你可以block左佢 block埋右
咁我見到你夠不安啦 搭單bam埋你得唔得？

收撚皮啦
自己唔想睇就逼埋想睇既人冇得睇
我睇得好開心好放鬆喎
唔撚想見到就死去香土囉

你block 在其他地方post 中國意外gif 嘅人...應該有效D

依加就係有人迫我睇
都話你地圍爐我無意見

屌你都費撚事
返去你baby condom啦

樓主skip我？ 諗緊點反駁？

支那人係虫唔係人

on9 自己唔想睇就唔俾人post 死智障樓主

你點知佢地係唔係真係死左?

唔需要回
我只係想抄熱佢等連尼住關注
當然
佢bam定唔bam都無所謂

點解唔需要？定係你諗唔到點反駁？
我唔應該講到咁盡 對唔住
佢bam唔bam都冇所謂？ 咁開個post目的係咩？

連尼住唔該關注一下

開個post打一大段野叫admin bam支那gif
轉個頭就話bam唔bam都無所謂

媽呀 好柒呀

呢個post可能會成為大陸人死於意外gif 集中post

你係咪覺得自己好撚勁好撚醒
同樓主某程度一樣都咁on9

連尼住支持港獨
點會理你

唔該你幫手推

不過講開又講點解18+就唔post得 死人就post得
點解唔放寬埋18+都可以直接post圖

咁耐都冇人貼gif

理性討論 我講個point出來 樓主反駁唔到咪直接認囉
乜野叫唔需回？

係囉可
點解既?

on9仔

總之我唔鍾意, 理撚得你咩言論自由

btw 邊個post有得睇

貼細路仔嗰啲仲要笑埋一份嗰班真喪心病狂，屌佢老母，成班毒撚坐係電腦後面屌鳩人唔反蝗。。。自己仲衰過啲蝗

可唔可以唔好咁直接話佢啊
yes i am

死雞撐飯蓋

可惜 依度係兒登
我希望連尼住會關注下
如果有條例會bam人就好了

★支那好治癒gif貼圖區！(6)

樓主屈鳩班支那豬死，明明只係撞車受傷...
好唔鍾意樓主成日咒支那豬死，希望連尼住可以解決埋

我會覺得開心係因為死既唔係人
如果係人就慘

Show Blocked User - Mr.Mean
Block咗依條友好耐
次次禁親Show blocked user都係見到佢講野onon99咁 完全封鎖算

我無事
我係想連尼住關注下

你起條Mr. Mean底會發現佢最叻就係叫admin block柒貼露點圖既人 又贏

覺得難聽既通常都係支那仔黎既
我對D低賤生物係冇乜口德

果條五毛黎架傻仔
又露底喇你

bam左樓主條傻尻就乜事都冇

Show Blocked User - 當奴侵侵

真係幾好笑
意見唔岩聽就一定係5毛

咁咪又係支那人意外

有人話你五毛咩
最多話你冇人性咋喎

其實冇人知最尾嗰啲人有冇死到，只係將意外過程po岀黎又冇爆頭又冇血腥，你憑咩要bam人？係你自己覺得啲蝗死哂姐我覺得冇仲好快樂tim

佢地好好揸車，遵守交通咪唔會有呢啲圖出現
就咩調轉黎講，又唔係因為post啲圖先有件意外發生
Po出黎可以警醒大家

睇到好爽

唔想睇大可以封鎖會員，唔洗入個Post
點解要咁自我中心？唔想睇就開Post叫admin 刪post

唔通開中國一帶一路，經濟成果就好理性？

突破盲腸

樓主唔講都唔知有啲咁嘅post
多謝樓主

啲gif圖咁警世都要bam
咁教課書唔好有任何反面教學
你鐘意嘅都可以放正面野架
但係唔可以因為你唔鐘意而bam
因為呢啲係我哋嘅自由

你唔鍾意咪Block左佢囉
你去飲茶會唔會阻人點野食架

如果無違反一開始寫明既討論區版規，點解要限制會員貼d乜野？

召喚老貓
支那垃圾死撚曬就岩架喇

可能上開D有版主根據自己喜好，用特別高既道德標準做藉口黎BAN人
實質俾人控制言論既和諧網站

樓主竟然睇哩啲post, 究竟係咩心態

小朋友心血少就去做功課温書啦，邊個批准你上連登呀

咁中國人死於意外gif都係gif
點解唔放得呀

樓主on撚9
個post擺撚到明明係教育性質喎
而家睇新聞都成日有車禍
個post係用黎做教材教我地要點樣小心過馬路,看管小朋友等等

我覺得個支那gif post好有意義
希望admin長期置頂添呀

10個reply有8個都係口不對心形式既狡辯
連登仔有冇其他招數

或者直接認覺得中國人抵死咪算
D咩教育意義睇到我好尷尬
完美詮釋做雞都要貞節牌坊

唔想睇好明顯唔係一個重點
因為j圖人人都想睇 但都照bam

中國人低賤
我見到隻蟻俾人踩死都心痛過見到支那豬死

你咪自己開個網 日日自己貼嘢俾自己睇

即係咩圖有冇得舉個例放係度睇下

你個腦坐撚住左呀?
話有教育意義擺到明係曲線 根本個個都係想支那狗死撚晒
不過都冇人狡辯喎 都有好多巴打直接講話支那人抵鳩死架喎
點撚樣10個reply有8個都係口不對心形式既狡辯呀死傻閪

你老母就真係做雞比狗屌喇

不如你del app

又無人叫你㩒入個post

Freedom of speech

仲未有人貼?

bam撚咗你id就有份

狗嘴長不出象牙

樓豬唔想見到 咁去block哂貼gif班人
覺得係兒登 咁未唔撚好上
又要屌又要一分鐘回一個post
而家唔撚比你上香土咩

呢啲 ?

召喚老貓
當日兩萬幾個正評話ban肥絲 連仔都只係整左個完全封鎖出黎
咁整左出黎你又唔柒用

支那恥笑gif根本就係現代三言兩拍

幾多撚屌望都唔望咁過三條線+石壆

放錢落你袋咋

你提醒咗連登仔當日又係唔啱睇就要ban人
同樓豬一擔擔姐

不過我都明既 標準係一時一樣

有冇ching 可以講下個post名係咩 想睇樓主d同胞支那狗落地獄

得啦 明啦 去收皮先啦你

屌 原來樓主傻鳩黎

呢d?

唔好再share

見樓主想炒熱個po，幫推下先

好治療

正常人 :睇唔睇冇所謂，人地睇唔睇唔關我事

道德撚 :自己唔睇，人地睇唔睇唔關我事

道德綁架撚:自己唔睇，仲要唔比人睇

道德高地撚:唔比任何人睇，甚至會好似癲狗咁針對睇嘅人，但係明明自己就睇得好爽

Help Push

大家快啲貼多啲 樓豬似戒丁post曲線求圖

邊個逼你睇咁把炮阿

樓主傻鳩黎 唔好推

block user個功能係你眼中有咩用

樓主依d傻鳩就收皮啦
我睇完之後間接提高我安全意識

有冇post名 好想睇

多謝樓豬令更多人入去睇

Show Blocked User - 當奴侵侵
收皮啦

其實你點分得出張gif係咩國家?

樓主講得好，一陣比啲細蚊仔睇到嚇到有陰影點算
Btw合成獸長毛賊連尼住死全家

岩岩係呢個post先睇到呢d gif
有冇呢d gif既post好正

★支那好治癒gif貼圖區！(6)

已經開到6 你今晚同我追哂佢先好訓

bam圖夠人人想睇啦 但係點解要bam
支那圖夠唔係人人想睇啦 但係點解唔bam

自己唔想睇咪諗辦法去唔睇 點解要人地去bam人嚟就你 你當自己雜總呀？

等你以爲世界好安全？

係封都封左堆gay 圖先啦

點解係18+?

咁我好撚憎曱甴 覺得好不安
係咪有人貼曱甴圖都要BAM

我覺得好有教育意義
令大家知道支那人揸車幾撚危險
畀大家預知下過多幾年香港會發生啲咩事
等大家有個心理準備

真心痴線 無啦啦跑出去

應該強制性要所有廢老觀看 睇下班撚樣再夠唔夠膽亂過馬路

Sor9ry, 唔覺意post左少少,樓主請慢用!

哎吔 激撚死樓主啦

躝屍趌路啦，鍵盤道德撚，叫春搏同情就搵你老母d客人叫啦，係度獻世

阻撚住其他人睇戲唔睇呢d點認識蝈呀？

首先我夠相信好多連登仔想睇18+啦
不如「我相信」就解禁啦！

再者18+係因為真係露點露閪18+
啲gif既人撞到個下都未死
所以唔算意外死人既gif

我宣布立論不成立！

好撚治癒，多謝樓主

睇支那撞車係人生一大娛樂
bam bam bam, bam你老味臭閪咩

應該長期頂置
係廣告位定期更新gif就good

樓豬係上面生活？

ban9支那賤畜樓豬啦

點解仲未有gif

樓豬屋邨淘寶狗黎 唔意外

多 d新圖，好似好多番炒

樓主想曲線求gif咪講囉
搞咁多做咩
你真係好撚柒
夠10歲未

返2000Fun啦你

why don't you leave LIHKG?

返香討啦，保證無

其實人地大陸都係當警訊咁睇
唔係點CAP出黎

中蟈式Freedom of Speech

你有言論自由不過我都有唔畀你發言嘅自由

世界唔係圍住你一個人轉

一開始已經秒撚左樓主
何來迫你睇？

屌你老母 大陸閪
返去大灣區住啦
屌你老母

返去大陸討論區囉
666

唔講都唔知有呢啲gif
睇完好治癒 多謝樓主

都係想你想吸收經驗 上大陸更安全

唔好再貼了 thank

到底係post有問題定係受眾有問題，樓主可以問清楚自己先。

如果post有問題，一早就ban左，又無血腥又無裸露又無暴力，點解要ban?
如果覺得留comment班人有問題，你大可以ban唒佢地，而唔係上來叫春。

講真呢啲圖點睇都算令人不安啦

我唔識放圖既巴打，但我成日入去睇
平時過馬路仲變得謹慎左啊

請善用封鎖功能

兩邊都係, 佢需要封個POST, 我地就要封樓主...........

睇完幾開心 好治愈

係

係 唔好推post thanks

Bam 打死豬嗰張gif先啦
次次都好唔舒服
每個人都會睇到哩啲暴力內容架

屌你樓主真係同支那gif圖啲人一樣咁撚蠢

樓主曲線求gif?

我都唔想見到樓主
可唔可以ban

全部睇曬
次次睇都覺得好舒服
雖然係幾慘

收收皮喇屌

下 我睇完個po宜家就算綠燈過馬路都會睇實啲車
警惕下大家注意路面交通安全唔得嘅？
新聞夠成日報咩意外 又冇打格超高清啦
你睇新聞 睇fb 唔小心碌過見到又要搵admin？
你個人生會唔會太忙 做返啲有意義嘅事啦
你大可以去支那教佢地交通安全 工作上安全嘅意識
等我地一張gif都冇得睇㗎喎 仲唔去做？

樓豬老母比狗屌完先生左佢呢隻五毛狗雜種出黎
大家體諒下

鬼故夠令人不安啦
又唔見你bam
樓主竟然當d蟲係人
我覺得樓主都令我好不安
連尼住bam左樓主佢呀thx

樓主原來係On9仔

講到自己好高質，但連一架真消防車都分唔到，未見過以為係人地改到咁 。真係世界第一大弱智。我係你老母見到自己個仔咁，我都唔好意思話有生過出來。你上淘寶淘個新腦返來啦 ，橫掂都係囉。

樓豬走先
我幫你頂住
你全家等緊落埋去開飯

大家誤會咗樓主啦
佢曲線求圖啫

你唔上來咪得咯，唔通公廁D屎臭你就Ban人唔好去公廁疴屎？無人逼你上來喎，你可以去支那嘅網站喎，你死上來做乜柒呀

大家放過樓主啦
佢得7歲小朋友嘅智力
唔睇得血腥野

第一個就應該bam咗樓主條柒頭 冇得上咪睇唔到囉

屌 原來樓主弱智既

邊撚個揸住支槍迫妳睇？ block完左block埋右 ok?

樓主係支那人

你代表我地全部？乜水呀你
縮番入你老母個閪度啦

發放正能量都關你事

你可以del連登
又要咸濕睇j圖入gif post又唔想睇啲支那gif

有乜嘢問題？

我覺得啲gif圖好有教育意義喎，睇完唔敢亂過馬路，揸車啲司機見到啲炒車gif 都會小心啲揸

香港都好多人心理唔平衡

你吹呀

哇 我以後都唔會學佢咁過馬路喇
好彩有e張gif點醒我
有冇多啲等我記住唔好再犯

屌你老母 搞到我用左半個鐘追post

Gay gif
切j gif
Shemale
2 girls 1 cup

大撚把意識不良啦
返去上每日一篇啦屌

無

無色情無暴力，點解要ban?

你自己唔撚鐘意就叫del post dam圖！？ 唔好咁撚閪共產黨啦！

多謝你宣傳老貓嘅治癒post

呢排佢無乜貨

要靠大家努力繼續製作高質gif

躝啦屌你老母

睇正負皮數吖唔該

樓主大陸仔
見到自己同胞咁樣玻璃心嬲嬲豬

咪有「完全封鎖」可以用

連仔 : 屌你老母都戇撚鳩 個功能放曬出黎都唔識用 返去玩彈珠台踩地雷啦

可唔可以bam左樓主？因為我唔想見到佢開淘寶post

連尼住可唔可以解決一下樓豬？

留名睇老貓騎劫個po

你祖先都係中國人

不知幾好睇 見到支那生物死

大把假膠post恐怖鬼圖又唔見你出聲？呢啲夠好多人唔願意見到啦你都多鳩餘，唔想睇就自己block 人啦

走囉屌你老母

哇 好撚型呀

樓主呢